前線AA兩星期冇開單,CSI挑戰失敗情緒仍然樂觀,未升也興奮

中原經紀人指數CSI最新報54.08點，較上周的52.90點上升1.18點， 顯示前線經紀人情緒仍然樂觀。
4周前CSI挑戰55點失敗，但未有跌穿50點好淡分界線，繼續累積上升動力，顯示前線經紀人情緒仍然樂觀。今周CSI再次挑戰，如果挑戰成功，並且不再回落的話，預示樓市確實重拾升軌。

前線經理人已經準備好隨時群抽

情緒好膠漲

Aa9已練定拳